個妹就生日 應該送咩好..?

你J元英出黎既jam

我唔會對住英妹做呢啲野..

佢未成年...

要成左年先可以捽碟..？

等佢養成不需要男人的習慣

送返個有自由嘅香港畀佢啦

612
721
811
塞機場
禍及妻兒
不割席

樓豬個妹唔會咁岩就係我女朋友掛？

安全。。。

dick in the box

sybian

佢冇男朋友

痴線咩亂倫

以為你講英妹sry

🐗💨💨🐱

我都無女朋友

係講緊英妹wor..

下5明==

就嚟halloween可以考慮用南瓜

Gear

你唔洗送啦 我就係果份禮物..

非基但感覺會幾好味

送埋畀我得唔得...